普京消失多日後首次出席公眾埸合發表演講 強調絕大多數俄羅斯人同意憲法修正案

熟口熟面
極權政府D 行為都係差唔多